點解無左我最中意用瀏覽器

以後點用手機睇thisav

點冇呀

我出返去打丁先

我打唔到呀